黑膠碟宜家仲會唔會有人收

屋企一大堆黑膠，老豆話當年30蚊一隻
有部份係single
唔知宜家外面仲會唔會有人收

bee gees!!! 正啊

一大堆 老豆岩岩搬落去俾收買佬
佢又話唔捨得但屋企冇位

屌 比我都唔捨得喇 有冇Queen？

好似話有 但俾埋收買佬

有啊
FB有個2手cd/lp group
入面好多人都買賣黑膠
不過係close group要pm admin
建議可以一試，畀個機會有心人收留都好過賤賣畀收買佬

Oh shit遲咗

我要 !!!!

幾錢啊 想收

我老豆成日都係咁一話俾人就唔駛1分鐘拎出門口

頂我明
好似會阻咗佢生存咁樣成日掉掉掉

我有興趣，如何聯絡？